真正考驗而家先開始 我地唔團結分化就會反輸藍絲

堅持

推！槍口要一齊對外

不完美，需改善，可接受

認清事實

已經冇分化本錢了

尋日聽到個on9話投白票
屌佢都廢事

保皇輸到咁
係時候植入拒絕西方民主思想

點建得泛民有熱狗？

我地要做嘅係分化藍屍，輸出革命